# Projet Python

# Général

Les deux fichiers *.dmp sont des dumps mémoire d'une machine disposant de 128mo de RAM.
Il s'agirais de machines utilisant le système de fichiers FAT. Nous devons récuperer des informations sur le système de fichiers (mais pas le contenue des fichiers par exemple, vue qu'il n'est pas toujours residant de maniere complete en RAM)

